 09:57, 18 февраля 2019
Пристыженные тучные женщины обиделись намир изапротестовали
Полные женщины взбунтовались против «недостаточно инклюзивной» недели моды в Лондоне. Об этом пишет Metro.Плюс-сайз модели пронесли по центру города плакаты с лозунгами «мир моды не должен нас стыдить», «наша красота неизмерима», «мода должна нас вдохновлять». Кроме того, в попытке донести миру, что красивое тело — не самое главное в женщине, протестующие написали на футболках свои профессии, в частности «предпринимательница», «арт-директор», «художница».Материалы по теме00:06 —  7 февраля 2018Полное доминированиеТучные девушки прогибают под себя моду, а она и не противДемонстрацию возглавили 26-летняя американская актриса Хейли Хасселхофф, а также модели Фелисити Хейвард и Сонни Тернер.Сообщается, что помимо недостатка тучных моделей на показах, дизайнеров-участников недели моды обвинили в игнорировании трансгендеров.https://www.instagram.com/p/Bt6gchGgHHa/        Посмотреть эту публикацию в Instagram            Публикация от Elijah Che (@elijahche) 15 Фев 2019 в 11:28 PST В декабре 2018 года женщины вышли на площадь Таймс-сквер в центральной части Манхэттена в нижнем белье, показывая несовершенство своего тела. Демонстрацию устроили в знак протеста против моделей Victoria's Secret, признанных во всем мире эталоном красоты.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
